有無人上年用wewa卡去cmk買iphone?

個$1000回贈收到未？

未

呢啲配搭真係。。

記得冇咁快有的

3月前

2月13日收到回贈

收到 但係得6xx

10%呀嘛

wewa卡有乜用